一句講哂 AC68U 定 R7000 (2)

Post (1) link:

竟然會1001 癡撚線

AC68U
R7000

利申：最後買左R7000 開心使用中

歡迎討論其他Router

買咗529人仔

利申:睇完晒成個 po 決定先唔買tplink

知唔知netgear出左隻r7000嘅升級版r7000p

原來有人開左post

巴打淘寶買唔怕俾人裝後門？

好老實r7000 各方都係勁少少，但實際上分別真係感受唔到

不過個firmware 同功能方面asus真係贏到到開晒行車尾燈都見唔到

r7000 都可以flash merlin 但係過程相對複雜好多，因為要裝過渡firmware
我都試過r7000 flash merlin 想改大d 5hz 功率,跟足方法都係改唔到 最大只係23dbm 200mw
亦有人講flash 完 wifi 無以前穩定

反而68u stock firmware set 澳洲 已經可以25dbm 即係320mw

如果淨係想要router 射下wifi 兩部都係穩定無問題，但係如果想要高少少既功能，我建議ac68u

舊po都係740:740
各有支持者

8u + 68u aimesh開心享用中

講firmware, 梗係ddwrt

r7000 有kong's mod

ac68u 又其實可以買ac66u b1 取代, flash 個ac68u ddwrt 落去就變身68u

自從今年年中, ddwrt 有SFE 之後, merlin 已經無左優勢

有無人用r7000
連左ps4
下載會得30幾mbs
上載有200幾咁

我HKBN100mb
呢兩日都買左R7000同樣有呢個情況
用Speedtest得返DL45mb UL正常
但用OFCAtest又有DL 70mb
另外wifi穿牆力應該係差過ac68u

下個月轉nevigator 1000MB
DL speed如果得返一半會放左佢買68u

ac68u用咩firmware最好? 依家用緊merlin幾正, 咁ddwrt, tomato 同其他呢?

我就係 BB100 轉 nevigator 1000
之前試過down firmware 係可以兩邊都可以 900幾 mbs
但依家又咁